天氣突然凍咗

有冇人可以攬住我？

hug u

No

攬枕頭瞓啦